已買 蘋果日報 20210119 星期二

已買 蘋果日報 20210119 星期二

蘋果日報頭版係咪痴咗線

隻疫苗明明係輝瑞同biontech

復星係科研無角色

乜嘢叫「復星疫苗」呀？

搶#3

等有人覆一覆再繼續